{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 시소하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせの中で、2泊以上から予約可能だということと追加人数に対する費用が発生する可能性があるということをお知らせします。 また、最大人数を超える場合は入室できませんし、ペットと未成年者の入室が制限される点に注意してください。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、次の顧客のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 また、客室や施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式や個人炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為もお控えください。 一軒家ペンションでは独立した空間で快適な時間を過ごすことができ、シーソーハウスで朝食サービスとともに客室利用が可能です。 駐車場やキッズ向けのプレイルーム、そして海水浴場の近くにあるのもペンションの利点です。 また、ジャグジの利用が可能で、月亭里海水浴場と様々な観光地が近い距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約は何泊以上から可能ですか？",
            "answer": "2泊以上から予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数によっては費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の宿泊は制限されていますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間は次の顧客のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失については宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "シーソーハウスで朝食サービスはありますか？",
            "answer": "シーソーハウスでは朝食サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはキッズ向けのプレイルームはありますか？",
            "answer": "ペンションにはキッズ向けのプレイルームがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用は可能ですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月亭里海水浴場や様々な観光地が近い距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 424
    }
}